點解星期日又會有兩個活動撞期？

原本話星期日係支持記者、穆斯林遊行，點解一個鐘之後又會有觀塘活動

仲有星期六夜晚係有醫護公眾集會，點解facebook會見到8點元朗靜坐？

週末可唔可以唔好咁撞，真係出唔到其它區嘅可唔可以做其它支援工作（文宣、twitter、放哨）？

彭斯講明stand with hong kong
但得咁少retweet

自推

觀塘3點
尖咀好似4點開始

記錯
都無可能去哂兩個啦，會分薄人

尖沙咀三點

d弱智不嬲都鍾意亂9咁搞活動

係囉本身打算摺住紙鶴睇日落架嘛!

光環要緊，自己搶黎搞左活動先
撞咪撞